臭雞黎既

我有個女仔朋友識左都十年, 佢都幾靚, 有波有腳又有樣
我好早已經塔鳩佢糖,不過遲左講,佢個時岩岩有男朋友,仲係大家最憎個種紀律部隊,

我一直等機會,等咩機會? 就係等佢同條臭鳩分手既一日,為左等依個機會,我一直都要扮同佢好
好朋友,我一直都好關心佢,佢讀完書做份19文職,搵得一萬幾千,我激勵佢再讀書,結果佢真係去讀,過程都好辛苦,但最後都畢到業,宜家仲兼讀大學。期間,我仲借錢比佢等佢交學費,借左萬幾蚊,結果好耐之後先還比我。

咁都算,因為我想等,等到有一日,我會做到你男朋友,到時可以慢慢享受你個Body。
好我等,結果一等就等左5碌,期間佢都成日同佢男朋友吵交,來來去去經常都吵,我心諗,咁就好啦,最好就係成日吵,吵到分手最撚好,佢唔開心時我會成日陪佢,會關心佢,..

不過最後佢真係同條19分左手,咁我諗住出手啦,機會黎,點撚知手都未撚出,大概1個月未夠佢就有新仔,我屌, 我呢十年簡值係浪費左時間係佢身上,佢仲要岩岩又借左我錢。

究竟D女人本質個個都係雞, 一個月未夠就有新仔

好撚嬲

圖

10

拿,圖就無啦, 不過樣波腳都稱得上 上上級

痴心錯付

咪就即係做兵 講到幾撚偉大咁 身在叢中卻不知自己在何處 好特你慘

係呀屌 我認
竟然輸比個識左兩三年既人,

出返嚟啦 唔好曬自己時間 而家唔醒就等仆街

屌,口口聲聲話自己唔收兵

成日話比D同學話佢收兵,扮高抖

其實咪又係得個講字,跟本最鐘意就係收兵

死臭雞

無得唔出啦宜家咁

有緣千里能相聚，無緣相見不相逢
拍拖如是

自己係兵格 賴得人咩？
一個巴掌拍不響嘛
一隻股票揸十年 見唔對路就一早斬纜啦

最好方法係一路拍散拖一路等位入
臭雞一分手你就可以入位
食檸檬最多咪搵過件
起碼呢幾年叫做有食過下女 不至於零收穫嘛

清你既觀點我好欣賞
無奈今日先見到你既留言

唉